咁多人唔明點解公務員要8月2先集會唔罷工住？

做得公務員好多都係求安穩求穩定
你要知道佢地係最想補住份工既人
要佢地有決心罷工
首先佢地自己要知道有幾多公務員係同路人
8月2佢地晒冷就係要打支強心針 亦可以即場傾下罷工大方向
8月5佢地先敢去做罷工呢步
唔好再話集會冇用 佢地公務員應該即時罷工
俾少少時間人跳出個comfort zobe

推
光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！

同意

人地集會，從來沒有講過會罷工

當大家有共識8月5全港罷工既
當場一定有人會講

推

建議不要只睇熱門

--------------------------------------

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？

--------------------------------------

正確

要罷工一定要團結 要d時間醞釀
希望大家明白 同呢幾日多d支持

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒
切勿濫用加密

集氣再罷

（緊急）想8月5罷工成功，即刻去政府合署做文宣+連儂化

8月5有共識係好事
8月2佢地集會如果有一定人數既
可以令公務員集氣

宜傳8月2, 多D人集會壯下膽先

It is an alert for the government and evaluating the impact for escalation of the movement, and it is an demonstration for those huge corporation, seeking approval for a much larger scale strike action.